［Lunch哥偉績]Lunch哥cap維基圖，扮入中大抗爭

人唔笑狗都吠

587

地下D污糟一模一樣

弱智係咁架啦

光環爭奪戰

自己訓飽佢

wiki將相係lunch哥upload上去
一定係

純粹好奇一問:
如果佢真係會去中大嘅話，到時應該又會有一班人同佢理論，就已經證明到佢喺現場。點解要特登咁樣cap圖呢？

第二，無論佢真圖定假，一架車上面有幾多人都唔代表係同你係一個站落去喎？同你係同一個站都唔代表係一個目的喎？

時空警察呢？竟然敢坐時光機偷lunch哥相

point 1, 好像有人做live, 真是冇人. 好像似崔銳旦facebook講.

point 2, 等人答